有冇人讀u考試唔合格，要讀多年書？？

畢業後揾工會唔會同hr講？？4年課程但讀5年

defer成功例子

見工時HR有冇啄住呢點??

咪話去左wh

通常唔會問 你直接話今年畢業就得
利申：defer畢業 未比人問過

唔會有人問

me
根本就唔會有人理你

問咪照答, 不問咪不講LOR....